真心唔明 政府投放咁多資源落天文台

但係個風都打得成

因為星期日啫
星期一準時翻工

天文台係咪廢

俾多啲錢俾靈糧堂仲好啦

俾班耶撚等佢地夠錢召喚上帝推走山竹